攻 防 戰 想贏只有一個方法

我地到易家只係一直跟住佢條尾，佢行一步我地擋一步，只係做緊防禦。

一定要比敵人快一步，先係攻擊。

推

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

yes sir 大家最近成日都捕住政府啲記招 等佢地出一招我地先拆一招 然後我地又黎黎去去都係講果三幅被 啲市民都悶啦 我地不如「挖掘」啲「勁爆新聞」俾市民聽下 佢地茶餘飯後又可以再將佢地spread開去同埋加鹽加醋寫到本新西遊記都未定

必須認清我地係背負緊更大既歷史責任